呼吸係每分每秒都進行 唔需要刻意去進行

立即手動呼吸

眨眼都係自動的，正常人唔需要特別去眨眼

有抗體

吞口水每分每秒都進行 唔需要刻意去進行

屌

點解要我睇到呢個post

仲有條脷記得向上擺 唔係會變樣衰

眨眼都係

吸氣